呢個年代,專一嘅男仔係咪注定玩完

好難鍾意一個人
好難放棄一個人
咁多個女仔係身邊我剩係鍾意你一個
為左你我可以咩都做,咩都改
但你同我講話有拍拖
我可以點做,我話繼續做朋友只係藉口,如果咁容易就可以放低你我就唔會咁努力去追你
我對你唔係玩玩下架
我知道你大把選擇,我可能連張List都入唔到

但我可以點做,有無人可以話我知點算好

如果可以,我都想做Player,去揀其他女仔
但我剩係鍾意你一個
你有男朋友,但係仲對我咁溫柔
我時時刻刻都諗緊你
發夢見到你,合埋眼都諗到你

但我係你心入面算係咩呢？

Friend？

係咪隔離post嗰個溝有男朋友既組媽嗰位人兄

唔係

有男朋友就唔好搞人啦..

唔好用專一黎做藉口 你只係自私

痴撚線
人地拍緊拖走去搞人話自己係專一?

拖都未拍叫專一？

做乜經姐你

你叫痴漢咋。

毒撚唯一優點：專一
因為冇資格唔專一

真係好多痴痴佬

照下鏡睇下自己咩條件先啦
明明係冇條件去做player冇人睬先局住要專一
如果比堆靚女圍你睇下仲咁唔咁專一